從今次紐國事件再次睇到連狗有幾咁可怕

由今日睇到新聞，上網睇到槍手拍果段片，我第一個反應係覺得好震驚，見到條友當打CS咁殺人，心都寒埋。
而令我更加震撼既係，見到連狗既一個個回應，唔係rip，更加唔係為死者悼念，而係一個又一個話穆斯林人抵死，南亞裔既人抵死，點解唔殺更多人之類既説話。
或者因為宗教原因，政治原因，大家咁憎一眾既回教徒，穆斯林，但我想講既係，每個人都會有佢地自己既原因去信唔同既教派，唔會因為你係邊個教派就一定應該要死。如果呢個係你地所謂既「道義」，咁你地同希特拉肅清猶太人有咩分別？就算佢地既宗教幾咁唔啱都好，我地係咪就一定要用屠殺既方式去處理？
假如寺入面既全部都係香港人，唔知你地又會點睇？

假如你係鎗手
你有咩方法達到佢嘅目的?

就算示威遊行冇用，咁就代表你可以屠殺？
如果係咁，香港一早有人攞左槍去上水射低哂班水貨客。
堅持自己理念唔代表你可以剝削人地人存既權利

大陸狗有生存既權利?

我發覺有部份(唔知幾多)嘅連登仔覺得因為香港俾大陸人，南亞人剝削，侵佔，但係自己喺現實中無力改變，於是只要見到對大陸人，南亞人有傷害嘅事就會舉腳贊成。

成件事係好心寒同埋好恐怖。班連登仔繼續覺得咁樣係正確嘅話，我衷心祝佢哋世世代代為港奴，生生世世都俾大陸人同埋南亞人壓榨。

因果報應黎 自己睇返出面個post講槍手起底

仲有，唔好覺得自己大愛好岩 依到現實世界黎

好心睇連登就咪咁上心啦
人地連殺人犯受害人係邊個都wfc 啦
最緊要自己睇完條片好撚爽就得
發生啲咁嘅事咪順勢踢多兩腳
重點係關我撚事咩

上連登勿認真

討厭侵略自己地方的人
見到侵略者受害就會開心有咩問題？

不過都唔夠你惡毒
咒人世世代代為港奴，生生世世都俾大陸人同埋南亞人壓榨

你讀過佢教義就明 佢地本質係非我者死
過多十幾年佢地就會剝奪你生存權利
強姦埋你老婆仔女

假如你覺得屠殺事件睇得好撚爽，可以踢多兩腳既話
咁我唯有慶幸你冇親身經歷南京大屠殺同集中營

樓主識條鐵咩 書都唔讀多啲 就學人大愛

幫樓主答埋：無論做錯咩都好 都唔應該殺人呀 人命黎嫁

係你既眼中，槍手有自己既正義，我地有自己既正義，咁受害者都有自己既正義。
呢班受害者冇害過人（或者未害），但用屠殺實踐正義真係啱咩？現實世界咁做就係正確？

盲目咁大愛 只會顯得你智障
大愛撚 個個都覺得自己人格高尚高人一等
醒下啦 依個世界好現實架

或者你既學歷比我高，我無從探究
但假如你覺得殺人可以解決到所有問題，咁我希望你唔好成為殺人犯

你放心
你而家維護緊果班人
正正係覺得殺人搶人所在地係解決到問題 而且覺得自己無錯

希望你搞清楚我並冇覺得自己高人一等
但我想講現實既世界並唔代表你可以亂咁殺人

實踐正義 首先要既係要既力量
大愛撚既力量係咩? 今天我??

世界冇過邊個啱邊個錯
係靠大聲決定
他日伊斯蘭文明取代西方文明成為主流的話
咁西方文明就係錯

咁並唔代表我地要做同樣既事情
呢個世界有法律規條

連狗定連登仔呀 兩樣野來wo

咁你覺得用武力呢種力量好正確？

算啦 部份連登仔係無乜人性

今日我都唔知講左幾多次 憎極端穆斯林既可以去參軍
殺isis 打恐怖份子 個d就真係蛔
尋日條蛋散殺d手無寸鐵既就叻
殺完無辜既人又點，有撚用咩
全世界有廿億人信回教，殺晒佢咩唔通？

見到o的負皮，就知連登登幾多癈柴。
癈到冷血，我都唔喜歡佢地，但起碼知道自己係人唔係神，冇權操控別人生死。

香港比呢班人接管下一代，真係連人渣都不如。

你邏輯錯撚晒 你睇開TVB?定係鳩假期啲垃圾業媒體？

無人話過佢做既野係正義 佢只係做佢覺得岩既事
仲有個班人心中所尋求既正義唔係你條碌柒所認知咁 佢地為左自己心中既信仰付出代價

知唔知法律規條永遠凌駕唔到宗教矛盾

我地有人性 但前提係為自己家園而獻出人性

無人講過呢件事做得啱
只係呢件事反映左伊斯蘭教對其他人既未來威脅性

如果你覺得你間屋可以任意比人訓 fine

終於有個人理解我講乜
你今日殺既人，佢地其實冇（或者未）做過傷天害理既事，只係一班無辜既人
要殺唔該去慘軍去打恐怖分子

但我指緊就係支持佢地殺多啲人既連登仔，咁同認同佢既正義有咩分別？

嘩 你咁講即係做過傷天害理既事就抵死？ 如果個槍手衝入監獄殺啲犯就岩？

鎗手針對嘅係不斷增多嘅Muslim新移民族群 你完全搞錯晒佢針對嘅目標

香港人d習慣都唔會全部俾全世界人認同，
如果到海外香港人族群俾人咁殺呢？
呢d叫同理心，唔撚係咩左唔左膠，亦都同大唔大愛包唔包容無關係
連登仔自命右翼
Sorry,咁樣落井下石既行為係侮辱緊右翼
呢d叫恐怖主義

假如有班人好憎香港人既旅行習慣頂唔順，到時成個旅行團俾人屠殺，連登仔會唔會有同樣既諗法？

抵死果班人已經受到應得既處分
傷天害理如恐怖襲擊既果班人已經被處死或終身監禁
咁我想問你一句，個槍手用殺人實踐佢既正義你覺得佢好偉大？

屌 讀歷史啦傻仔，邊個大國唔係打仗打翻黎？

如果死既係香港人
咁我咪多左上公屋既機會囉
老綜都可能分多啲
搭車都冇咁迫

+1
以前舊登有副牌匾寫住你現在聚腳在吹水台內

佢大愛撚黎 你同人地講歷史？

白人好似係咁侵略啲原住民喎 又點計

白人侵略其他國家已經係上世紀既事

所以澳洲土著見到白人受害覺得開心係冇問題

先知啊！你當對不信道者和偽信者戰鬥，並嚴厲對待他們，他們的歸宿是火獄，那歸宿真惡劣！（古蘭經 9:73）
信道的人們啊！你們要討伐鄰近你們的不信道者，堅定地對付他們。你們當知道，真主與公義者同在。（古蘭經 9:123）

點睇十字軍東征 X(

想講其實耶撚仲撚惡

所以你覺得打仗打翻黎就一定啱？歷史係借鑒，唔係道義。
連讀歷史既意義係邊都唔知，咁邊個係傻仔都未分到。
咁你會唔會好支持現代用打仗打哂d地返黎？

照你咁講 共產黨武力鎮壓新疆西藏都冇問題 武力就係正確？如果要講原住民白人絕對唔係澳洲同新西蘭嘅原住民

咁就冇問題？xd

屌理性討論，真係想知
咁去到下世紀今日大灣區嘅新移民侵略就冇撚晒問題？

歷史不嬲係由贏家既角度去寫，我擔保下世紀再無香港人
，大灣區係無新移民侵略，只有大融合咁去形容依單野

香港人咁撚自私注定要輸

喺社會垃圾集中營講人道主義，樓主你太善良了

屌你老母人地真係保家衛國唔係亂咁出街殺人架死傻西 好似港奴咁咩 比大陸人踩比南亞打比歐豬笑 上網鳩叫下就算